以下情況中英LS 1硬

參考以前1 FD
英文compulsory 啱唔哂 聆聽 compulsory 啱唔到大半
中文閱讀卷做唔哂 作文卷文筆較一般水平低(詞彙上)/內容離少少題
LS 卷二離題 卷一基本格式做唔哂

競爭激烈
不慎即1
有咩1硬歡迎指出

而政策上程度不達標寧cut 位都唔俾你上
因要政府埋單
有約7X%考生有5條2可以入HD
2X%人自求多福

屌你老母

打完飛機去考數 1𠹌咗